香港人幾時先改到遲到、臨急抱佛腳既壞習慣

求你今日兩個鐘頭 就黎結束先出現
屠龍小隊屌得好 搞革命都遲到 學咩人搞革命

今晚出文宣
得個幾個鐘要全香港人知
第一日出黎做野呀？呢半年訓咗呀？
全香港都有上連登 定係你世界就係連登

連登講咗=全港理應要知

單單塞鐵遲返工 係功利計算下 招來怨氣多過實際損失